垃圾3台 交足晒錢都要收我違約貴

8月尾完將
8月頭出單
交晒12個月錢
早轉第二個台仲要收我違約費on99

變左total 要交13個月錢

嘩...屌你老母變撚哂搵食台

全部都 bot 黎 執柒左佢啦